quit U 報poly rd 師兄請入黎

小弟想用2016 dse 報2017 jupas polyu rd 我 best five 28分 weighted score 262分 而polyu average 28.2分 咁宜家搞緊quit u手續 jupas都比我late application 但oea應該放唔切 大家認為機會率高唔高 （polyu 無penalty ）

報左先, 唔報實無機會

巴打a2a3放咗乜

巴打rd grad?

HKu science ust science

其實rd前途點

yes

大把位